如果有175度近視戴唔戴眼鏡好？

因為我怕其他人覺得奇怪（突然戴眼鏡）但上堂又唔多睇到出面
而睇其他野 例如出街我又唔覺得有咩問題
有冇人有相類似的經驗呀

平時唔戴，上堂先戴囉
咁都要問，你小學生嚟架?

無問題架 睇唔到咪戴眼鏡
我得一百度近視都戴 上堂睇野清好多好爽

有咩所謂 睇唔到先戴眼鏡

其實好多人都係做野或者睇電腦先戴
175度你日常生活係唔會有問題的,

再者, 做人睇得咁清楚為咩吖

你又講得幾有道理喎